黑警中肺炎唔係唔醫得 但做番一樣野先

完整咁唱番首願平安歸醫護先，中間唔比咳同扯氣。

網民過去周日發起十八區再開花的「神獸罷鷲」行動，引發激烈的警民衝突，警方清場拘捕多人，其中6人今午在九龍城裁判法院提訊。有兩人被指當日向旺角警署方向投擲汽油彈，被控企圖縱火及管有攻擊性武器罪。其中16歲男學生的代表大律師庭外表示，男學生被捕後，有警員在警署拿出預備好的歌詞，迫他唱《願榮光歸警察》，遭男學生拒絕。
16歲黃姓學生及地盤工人林小雄（20歲）被指於10月13日在旺角警署外企圖縱火；黃另被指同日在旺角上海街住所藏有3個啤酒樽造成的燃燒彈。據了解，控方指兩人向旺角警署後閘方向掟汽油彈，汽油彈在對開5米路面爆開，整個過程被閉路電視拍下。

大律師石書銘代表16歲黃同學，透露黃現就讀中二。石在庭外表示，警方當晚預備了歌詞，在警署迫黃唱《願榮光歸警察》；而且黃在越南出生，香港長大，有警員曾恐嚇黃，稱警察及法官最憎越南人，越南人會被重罰，並恐嚇會拘捕黃的家人。石投訴警方在沒搜查令情況下進行搜屋。據知黃警誡下稱，因仇視政府而投擲汽油彈。
被告林小雄的當值律師亦投訴，林被約8名便衣探員制服，其間被警棍打致頭破血流。據了解林曾向警方指，他是受人指使及遭威嚇下才犯案。署理主任裁判官嚴舜儀將林的案件押後至明天再訊，讓林先往求醫，其間由懲教署看管。

而黃姓學生的案件，則由於警方需時調查，押後至12月10日再訊，其間被告不准保釋。

死黑警，唔係中意話人黑醫黑護咩

唔好醫, 講完, 探完耳, 探口, 探完口探採肛, 探完肛探額頭, 再寫番個報告解釋點解4個溫度有差別

612之前班黑警入院已經串柒柒

困返48先同佢急救

好撚多病人
黑警慢慢等
等唔切死咗都冇計

咁多病人，班黑警有咩資格要處理佢先，依家做唔切係正常既。有咩比紙你同高層講

由得佢吊住條命 慢慢撚

係操場掛住個死人牌，寫住「我永遠支持醫生護士」「我以後不做死黑警」「我以後不失控」
「721 831追究警察責任」

咁中意有特權，黑警既手帶應該要有特別記認，等人知會好好對佢

又係啲戇鳩post 想人原諒黑警，左膠真係要死全家

撚有原諒 睇清楚先啦

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

睇內文同commend

簡單d 啦
高呼番句「警察死全家，林鄭落地獄」咪算lor

究竟港共政府會醫啲狗先定蝗先呢